旺角有便衣警臉部受傷流血 未知原因

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

大陸人嚟

梗係玩賽狗仆街啦

乾燥流鼻血

個樣好支那

建議頭部以下截肢

正

扮傷扮得認真啲啦

肯定係自己仆街

今日唯一報捷

岩岩衝出嚟想捉人 自己仆街

個閪樣黎m？
買m巾啦傻西

萬聖節🎃化妝啫

雖然唔知咩事
但有理無理先

都講打街交要打關節同下體

唔好再打頭,頭骨好硬好難打碎

M到加子宮生上腦

貌似係浮腫咗.
係因為本身浮腫P親,定係P完先浮腫??

支那仔cosplay popo

老解？

肯定叫完雞
見隻雞太正, 流鼻血
真係咸濕

流咁少

仆街囉

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近

仆到咁應呀
唔好意思
依排叫得「當差正仆街」多

抵死

乾燥爆察姐，關人能事咩

俾經血魔法師擊中?

睇落成個大陸流氓咁款

哦，爆擦姐

馬總統睇手錶

Wohooo

兄弟爬山，請借個位

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!!

濕疹R 損左啫

你話係便衣就係？

証都冇張
你話佢係泰國變性人都得啦

底死

狗定警？

畫面好治癒。

自己玩茄汁炸嘛

死得未？未死得就繼續開工啦死毅進仔

你話係便衣就係便衣？委任證呢

係咪叫霸王雞仲要奶人個閪
點知人哋麗M奶撚到成面都M血

ttps://

Whatsgap有貼紙認證啦 而家有各位貼紙師派緊同分工每個區 認住呢張poster 遲啲見到張貼紙就知道係黃店

流鼻血咁小事？

呀蛇強姦犯黎架嘛 想玩m血就玩
吹咩

仲未死得 唔想知

下次叫雞記得俾錢

唔可以係畀人拉嘅手足？
而家睇裝束根本分唔到

塊面有紅色液體啫，邊係流血

鬼??????????????????

抵撚死，最好比人搶埋槍

俾蚊咬

好！

手足邊有咁快上狗車
打多幾穫先上

咁撚小血就死開啦扮可憐呀? 抵撚你死呀

呢隻又係狗？打撚死佢啦，你地太善良

支那賤畜做咩慶祝halloween
外國勢力喎

呢個幾嚴重, 被人打得好甘, 半昏迷

冒狗？

咁小兒科？
扮暈咋

慘慘豬囉

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

係咪鬼黎

被我都扮暈
走唔到
又唔夠打

蘋果話搜唔到佢有委任證鼻骨歪咗 疑似支那

你點知便衣？有委任證咩？

上緊白車啦，比警犬圍住醒撚晒

炸死架咋

有無新宿警棍先

九成自己仆街

關節技呢

蘋果：有人話係呢條支那狗打記者

Tbb藝人糞練班黎
扮撚曬野訓地下 戲屎到

流蚊飯咋
仲行得走得吠得
無事喎

應該唔係狗，自己果柵方向走撚咗去

跑狗時kick腳？下次放狗出來吾好咁急

仲喺度喎
個鼻歪咗

灑狗血

咁撚樣都仆唔死呀黑警

Push

我譴責香港人戴口罩

我覺得香港人厚此薄彼，
專針對優品360太無恥，
小商舖就敢搞，銀行就唔敢搞，

18區都有銀行，都有優品360，偏偏厚此薄彼，

戴口罩告暴動，
爆優品360告暴動，
爆銀行告暴動，偏偏厚此薄彼。

利申，譴責一切暴力，
譴責爆銀行
譴責爆優品360
譴責香港人戴口罩

熱氣

食覇王鷄多，性病生毒瘡，D瘡爆咪就係咁

係囉啲popo又想老屈

屌 嗰少少血就咪鬼報啦

忍唔住讚好

白車都無上，自己行走左

垃圾狗自己仆親扮俾人打

點知係差佬

現場街坊初步八掛完，表示無可疑，應該係唔小心仆親。

奶閪咁岩隻狗乸m 到

又話狗又話大陸人
到底係邊樣？

自己仆親就認啦

大陸狗

感謝土地公

太子義士顯靈

膊頭附近受傷

屌, 唔好亂認黑警, 鳩知係咪自己爛賭俾仇家追斬?

屌 一睇就知熱氣 流鼻血啫

睇佢個死人髮型 唔係狗就係鄰國狗

好少事，都無爆頭

同義士所受嘅傷比不值一提

自己仆街

不用原因

無可疑

支那樣

萬聖節活動

自己跌親啫

yes

m 到啫，無事嘅